瑞和街市政大廈失守 患者(#1512)曾至大家樂、龍慶堂(有先人牌位)

#1512 7月13日
51歲 香港女子 屬#1492朋友。

#1492 7月13日
66歲 香港男子，患者無外遊紀錄，為#1512朋友。被送往屯門醫院接受治療。

#1315 7月8日
55歲 香港男子，任職計程車司機，本身有糖尿和腎病，需要洗肚，沒有接觸確診者。

觀塘撚冇得買餸

一個好消息 一個壞消息

九東初選 瑞和雙雄(梁凱晴+ 李嘉達)全勝！！！！！！

佛堂義工(#98)曾到觀塘藥房中醫求診 瑞和街599C十面埋伏

觀塘舊樓單位爆屎渠3天 屎水浸走廊 正面播毒瑞和街市政大廈

【武漢肺炎】流鶯猖獗瑞和街惹播毒隱憂 街坊恐引社區爆發

觀塘食肆被罰暫停營業十四天
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
觀塘一食肆經營者因食物室不潔、在露天地方貯存及配製食物，以及沒有妥善貯存未加掩蓋的食物，屢次違反《食物業規例》，被食物環境衞生署（食環署）署長暫時吊銷牌照十四天。

該食肆名為「龍記燒味飯店」，位於觀塘瑞和街50─68號地下G鋪，由今日（七月七日）至七月二十日須暫停營業。

食環署發言人說：「有關食肆經營者因上述違例事項，於二○一八年九月至去年七月期間三次被法庭定罪，共罰款五千七百元。本署亦根據違例記分制記下持牌人十五分，食肆因此須停牌十四天。」

有關持牌人亦因沒有妥善貯存未加掩蓋的食物，二○一八年七月及二○一九年三月兩次被法庭定罪，共罰款四千七百元，因而被記下十五分，食肆二○一九年十月被暫時吊銷牌照七天。

OK，我笠了

屌哂你哋老母 康體通(炒場師)恢復服務+瑞和街活動室重開 無人講？

第1884號患者、34歲女子，居於翠竹花園2座，她在發病期間也到過多處，包括：本月14日到過香港朗廷酒店、元朗形點二期茶木；19日到過牛頭角公廁浴室及瑞和街市政大廈。

觀塘 瑞和街市政大廈 19/07/2020
1512, 1672, 1802,1884

#1512 51歲 香港女子，居於觀塘翠屏南邨翠樂樓，與#1492是朋友。患者7月6日開始喉嚨痛、咳嗽及頭痛，被送往聯合醫院接受治療。

#1672 (穩定) 46 歲 男
第 #1705 宗個案患者的兒子，過往健康良好，無外遊記錄，7 月 12 日開始咳嗽及頭痛。

#1802 女士39歲.
慈雲山中心薀莎餐廳群組的廚師

#1884 34歲女子
居於翠竹花園2座，她在發病期間也到過多處，包括：本月14日到過香港朗廷酒店、元朗形點二期茶木；19日到過牛頭角公廁浴室及瑞和街市政大廈。

瑞和街

咁佢自己有冇位